沈旭暉：香港人，為甚麼被矛盾論綑綁美國大選？

⋯⋯我們思考的重點，從來應該是「怎樣的結果，才對我們的目標最有利」，但「怎樣的結果」本身，卻不需要被誰當選、誰落選的二元對立限制。

如果特朗普連任，應該怎樣？拜登連任，又應該怎樣？建立哪些機制，才能無論誰當選、哪個黨派執政，都可以對口？怎樣彰顯香港人的價值，而不被認為是負累？在香港的香港人可以怎樣貢獻，而又毋須擔心違反國安法？

意思同"猶太人點先可以係希特拉執政底下得到好結果"有咩分別？

咁你控制唔到美國選舉就要做定最壞打算架啦
唔通猶太人淨係ff希特拉會收皮就咩都唔準備咩

對

Agree,講到拜登選蠃就世界末日

之前都想問，如果拜登上台奶共，係咪要反埋美國？

得返十幾日，而家唔係講呢啲野既時候，十幾日後如果Joe 贏左先諗都唔遲。政治永遠都講timing, 遲左做同早左做既分別好大

沈旭暉

咪就係
拜登/拜登個仔同中國咁多交易, 仲會唔會幫香港果邊

其實絕大多數香港人都無份投票 講支持邊個做下任總統意義唔係太大 反而諗定佢地是旦一個當選後用乜嘢策略去令美國繼續保障香港利益先係重點

唔會，但可能減速，都係果句，其實侵一開始都唔係想同中國開片，呢個勢好難轉，圍中係一定嘅事，但開放貿易堅持唔脫鈎會拖長條命

真心想知集中營裏面嘅猶太人除左等美軍之外有咩可以做?

當年巴勒斯坦猶太人捐唔少錢俾納粹黨同買唔少德國貨，換取希特拉俾一定數量猶太人可以移民巴勒斯坦

可以未入集中營之前偷走去美國
定你覺得香港已經係集中營裏面

從來應該是「怎樣的結果，才對我們的目標最有利」，但「怎樣的結果」本身，卻不需要被誰當選、誰落選的二元對立限制。

是真的嗎？

侵當選，對香港有利計，計+20%
biden當，對香港無利，計0%

香港人努力影響美國，建立機制，搵對口傾，計+40%

侵當選+香港人努力=+60%
Biden當選+香港人努力=+40%

這就是分別

拖多4年....比大家看清班PK點同中國corrupt ... then 4年後等共和再上...

有邊個人可以控制到美國選舉？但我諗好多人都有美國親朋戚友都可以影響美國選舉。

另外，猶太人係俾人屠殺前都係政治冷感，本來可以影響德國政治

商家打手永遠都係咁
本質係唔會變既

冷高深?

邏輯在哪

二戰個陣好多猶太人加入盟軍同德軍作戰wor,猶太人士兵仲對住德軍俘虜show off自己係猶太人。所以真係唔好睇小自己力量

香港人影響美國
典型中國人自我膨脹人格

幫美國人發明樣可以媲美當年原子彈既野先講啦

拿拿拿，我唔準你咁話沈博士

如果特朗普連任，應該怎樣？拜登連任，又應該怎樣？建立哪些機制，才能無論誰當選、哪個黨派執政，都可以對口？怎樣彰顯香港人的價值，而不被認為是負累？在香港的香港人可以怎樣貢獻，而又毋須擔心違反國安法？

我諗 at least 就好似要講班犯人入唔入臨立會咁，唔使討論到面紅熱赤。反正又控制唔到，不如係唔係應該客觀 D 睇下呢個世界其他地方點諗野囉。唔使覺得撐登、甚至只係睇好登O既，就 spin 到係出賣民主出賣香港咁。

日子總係要過，就算登贏左都唔係香港末日，要有信念自爆者總會自爆。

Btw, 個 post 本來有幅圖，我搵左個 source:

附近仲有呢個問調:

雖然個 quesionnaire 完全偏民主國家，冇俄羅斯果 D。但畢竟全世界對侵O既形象極負面亦可見一斑。

問題係在連登講來有影響？